鄭文傑︰承認嫖娼換脫武裝叛亂罪

鄭文傑昨接受網媒訪問時表示，改認嫖娼是唯一脫離政治審訊的機會。資料圖片

【本報訊】早前乘高鐵回港期間被內地行政拘留的前英國駐港總領事館職員鄭文傑（Simon Cheng），昨日接受本地網絡媒體訪問時披露，原本被中共當局控告武裝叛亂及暴亂罪，因想盡快脫身才改認嫖娼。國安在審訊期間曾展示他到過連儂牆的相片，令他質疑中共有線人在港工作，甚至混入香港警察。盤問他的部份國安更能操流利粵語，鄭懷疑有港警於內地工作。他已返回英國尋求當地政府保護，盼藉經歷喚起國際社會對失蹤港人關注。

鄭文傑接受網媒「策略王電視」訪問時表示，被帶到羅湖派出所期間，聽到公安之間耳語「國內安全保衛局」一詞，預告鄭將被控武裝叛亂及暴亂罪。當他步入審訊室後，有17至20名警員，當中一半是便衣人員，鄭估計他們是秘密警察，專門處理政治迫害案件。審訊時，有人告訴他外來消息指他有到內地按摩，將改控嫖娼，鄭當時對控罪沒有太大感覺：「唔太care，冇乜心情理佢係咪告我嫖娼。」但他覺得這是唯一脫離政治審訊的機會，因此選擇認罪：「唯一救自己嘅希望，起碼唔係入國安秘密拘留所，唔係政治刑事拘留。」

國安粵語流利似港警

拘留期間，有秘密警察用流利粵語對他說：「𡃁仔，唔好咁寸喎。」亦有向他施酷刑的國安可操純正粵語，向他大為震驚。有國安又否認7.21元朗恐襲是警方所為：「使乜請白衫人打示威者？我第一個志願係（落）香港打示威者。」他懷疑早有香港警察到內地負責審訊。

另一邊廂，有兩名聲稱國務院港澳辦人士向他聲稱「有好多同事喺香港做嘢」，有國安亦警告他，如果談及任何嫖娼以外的事，將會在香港被帶到內地。更誇張的是，國安在審訊期間展示他到過連儂牆的相片，他質疑中共有線人在港工作，不排除有武警混入香港警察。

回到英國後，鄭正與英國政府商討保護事情，暫不便透露細節。他形容自己「冇得返轉頭」，在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向，未來想幫他們爭取權益。「我唔將件事講出嚟，會對唔住自己，會一生後悔。」他盼藉此喚起國際社會對香港失蹤人士的關注，憂心有部份人士在內地遭國安秘密審訊。

明日香港元旦大遊行，他無法回來參與：「香港對我嚟講唔安全。」他甚至夢見有港警到英國警告他一旦到香港就會被檢控，「對唔住各位，暫時無辦法返嚟香港」。

push

翻譯，英國戰線，BNO戰線

武裝叛亂

翻譯，英國戰線，BNO戰線
Twitter見
推到上trending
#simoncheng
#RightTheWrong
#LetBNOin
#BNOisBritish
@UKParliment
@ukhomeoffice
@BorisJohnson
@10DowningStreet

但點解CCTV片又影到?

條片 FAKE?

做乜過左三日先有人講

有支那人分析過啦，嗰間都唔係邪骨場

條片比專業人士詳分析過 擺明老屈

哈又真係有人信佢真係衰叫雞架咩？

個分析講得好清楚，三次都影到佢入來同離開，即係肯定冇俾人捉現場

呢啲罪支那可能會死刑
用咁重罪做鳩佢

Push

大核彈黎
證人可信既有力證據

港警去英國恐嚇佢 咁姐係英國手足要快d 做野報復

李波一定係真心自首 公開做訪問

專業人士

唔係話唔信佢
要告你乜罪就乜罪
有得比你選擇承認咩罪？

不過由你認左嫖妓
你已經比佢哋造成人格破產既形象

識有人信佢叫雞在先
佢本身有去開邪骨，嗰個場都去過。話肯比錢嘅話佢地都可以靜雞雞比啲特別服務你
不過佢呢單野唔排除比係走左後比人check到領事館職員所以返到香港呢邊都特登搵人招呼佢

你唔照佢意思拍片 就政治監禁 有撚得揀咩
林榮基都講佢拍d認罪片都係有稿有導演
大陸要屈你 有機構會對抗? 冇ga

其實佢有冇叫雞/邪骨只有佢自己先知
因為佢係過關被拉唔係當場斷正
即係話根本連公安都冇可能知佢係房入面做過d乜

一早有雞蟲做詳細分析文話果到有雞叫
佢醒目 一早開晒名 防止被消失

就算真係有叫雞又點
嫖妓罪有需要虐待個犯人咩

條片有一家大細係到
帶埋個女叫雞咩

其實而家只係靠段cctv片話佢嗰日有叫，但本身條片會唔會係佢再舊時上去嘅片定真係當日嘅片的確無人知。

不過作為領事館人員身份咁敏感返大陸真係唔太應該去呢啲地方。同埋點知有邊次會比人影哂相嚟做把柄。

佢咪講撚左認叫雞只係走佬方法
佢根本就係無叫雞, 係俾人屈

700個失蹤個案

水雲間有撚雞叫
最多咪手作仔

煲大佢，跨境執法，一國兩制已玩完，全球請取消對港優惠

你到底知唔知果到係咩地方

十卜十卜

推

係大陸只要你肯俾錢咩場都有邪骨揼

失蹤人士關注組
Channel：

出左個「無人認領遺體搜尋系統」！快啲搵人！

基本上大陸按摩場所都有得邪
不過鄭文傑就肯定係被叫雞 邊有可能比個啊嬸打飛機

其實佢有冇叫雞都唔係重點
我傾向信佢有邪骨
但重點係佢講有國安呢d係咪真

今日仲講個段cctv
你肯定係五毛

在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向

大陸好多時有錢使得鬼推磨啦。就算連老闆都講明要搞正骨下面啲細嘅自己同客私自deal都唔奇吖

策略性含淚嫖妓，權宜之計

場就係正骨場
又冇斷正
有冇加錢又冇人知
Fact Check呢？

咁都係Call G
咁係咪所有係砵蘭街上過樓嘅男人都係Call G？
而係條街企緊嘅女人都係G？

退一萬步講
真係Call G
咁點解Call G係係高鐵站拉？
點解公安國安要拎佢係連儂牆嘅相出嚟？
點解公安國安要提721？

信共產黨 信中國，一係五毛一係真係單純

審佢既應該係廣州果邊d人啫
我唔信會有港狗肯返大陸

被送中的無名失蹤人士

點解講粵語=港警？
唔比廣東人講廣東話？

中共經常用discredit 呢招對付政治敵人

你咁講 香港全部都係邪骨場，有錢咩都得
【有錢咩都得】呢句係用黎講，唔係用黎prove一個人有冇去做

邪你老母，你點睇得出佢邪
國內專家都分析咗，唔係邪骨場
你仲要老屈佢

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

英國領事館係咪由頭到尾都冇幫過佢

好明顯連口音 字詞都似埋

天滅中共

貼連儂牆都成為目標

陳彥霖1個女仔抬8000分文宣派

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

====================
全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

大陸accent 有d 唔同，不過有另一個可能性係大陸人係香港浸幾年先咁流利，我覺得呢個可能性大d

個問題明明係安全問題 依家就討論佢有冇射精

國安查案狗

究竟有幾多手足被送中

就算佢叫雞 咁就可以係膠鐵站被送中？

警告！呢個post有五毛老屈鄭文傑

連儂手足都要小心呀

同意.
同埋可以已黎咗香港7年以上. 有埋身份証.
姐係廣洲人同澳門人都講到純正廣東話
但有D字眼同港式廣東話有少少出入.

今時今日仲討論佢有冇叫過雞嘅話唔係弱智就一定係五毛，你要捉嘅話就一定要現場捉、下下是但捉完播多條CCTV就當係，咁基本上所有男人一出世就係監躉

你戇鳩?
咩叫就算佢叫雞，佢無叫雞呀
唔好帶風話佢叫雞

出面五毛開post分化議員

骨場頂多打飛機, 抽下水
咁都俾人告, 恐怕香港有幾十萬男人要返去坐監

睇
#68 回覆

其實入閘機單嘢
要廣傳外國㗎

因為大學一向就係自由嘅象徵
文明國家好重視
搞大學好多都好難接受
當日中大 理大就係咁

英文tweet

日文 RT tweet

歡迎更多語言tweet
RT

武裝叛亂=571工程紀要

鄭文傑去果間按摩根本冇得嫖，屌你真係有白痴連登仔覺得CCTV果幾格片就當佢有嫖，低能仔到呢

BTW....佢寫左感謝信未

成個重點係
國安在審訊期間曾展示他到過連儂牆的相片，而告武裝叛亂及暴亂罪

所以真係無得怪有藍屍影人大頭而被私了的.
屌佢老母.
可能有手足因為咁. 俾人捉番上大陸
秘密審訊.受盡虐待
咁呢D唔叫做暴力?

唔撚係到依家仲有人信啊?
返去睇下雞王分析文啦
嗰間野正當到無得再正
又一家大細去

真,就算要你中出老雞再比十皮肉費你都要比啦

港共成日用「持不同政見人士」掩飾支那秘密警察

公安講咁多野做乜鳩

依家個重點係佢被支那砌，佢有冇叫過雞係重點咩？識唔識分輕重?

無當場斷正已經唔洗再討論啦

就算有叫都唔會lee個時勢去啦
點會咁蠢唔知共產黨d野

中聯辦指示係要人格謀殺

順我者昌 逆我者嫖娼

你老母啦仲邪骨，MARK 低你呢條隱性五毛先

咪玩啦大佬，叫雞就人格破產? 就算真係叫雞都唔撚柒係呢件事既重點啦，識唔識分輕重呀？

諗起大陸條友，叫雞專業人士

好人一生平安

屌香港邊忽去到武裝
大陸真是cls

在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向，未來想幫他們爭取權益。「我唔將件事講出嚟，會對唔住自己，會一生後悔。」他盼藉此喚起國際社會對香港失蹤人士的關注，憂心有部份人士在內地遭國安秘密審訊。

盤問他的部份國安更能操流利粵語...
大陸知你普通話差，搵個廣東省人盤問你
廣東省人識講廣東話，有幾出奇呢？

你有廣州朋友就會知

見到英國依個國家就唔太開胃...
我唔覺得英國可以比到咩壓力蟲國
再加上佢地都未必會幫香港.. 唉

嗰條仆街根本係五毛，日撚日係度講佢叫雞

大核彈冇人推？

一早話fake你又唔信
依家係度問

邊鳩個理佢叫唔叫雞, 依個係佢私人問題,
最關乎社會大眾既係司法公正的問題呀嘛

推推!

1, 自己睇微博，一堆人講: 認咗叫雞，就人格破產，呢個係大陸作風，所以經常用呢招
2, 咪撚再講【就算真係叫雞】，佢無叫雞，唔好比人帶風討論佢有冇叫雞

到現在冇記者跟進到D黑警黑暗報行,想有外國報社級數還要多一百年

其實真係掃既話 係可以坐15日
大陸最神奇既地方係佢犯法 但又唔會禁到唔比你開門 最多定時定候拉一批人封幾日

我無廣州朋友，但我有常識
傾幾句一定分得出香港人同廣州人

他形容自己「冇得返轉頭」，在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向，未來想幫他們爭取權益。

唉

一d都唔神奇
官商勾結
完

口音呢家野 知訂既真係會好易分

武裝叛亂罪
乜撚野黎

都係屈打成招

咪撚玩啦你地
大陸佬話你叫鴨都要認架啦
有得話唔認去避人格謀殺架咩
香港啲狗都識屈打成招你估大陸唔會

Pushhhh

仲想帶風向
死全家啦

狗都冇死一隻都話叛亂真係痴鳩線

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

支共根本當革命咁，殺左咁多手足就知佢地咩都做得出，好在侵侵勒撚垃圾平，唔係殺得更明顯。

咁你肯燒錢
基本上通街都係雞添

呢樣真啊
之前幾個都係捉返去15日
唔記得左銅鑼灣書店啊?
係香港比人捉左返大陸
無出入境紀錄
洗頭艇啊
理得你有無罪
人格謀殺左你先

咁一定唔會認既

完全係外交危機, 煲大佢

淺藍會唔會崩潰

up

講真畀人夾住，佢叫你食屎都得

點樣跨境執法，大陸係大陸執法，跨乜撚嘢

在拘留期間見到一群香港示威者
????????????
喺大陸見到香港示威者？
成班人被送中

支那有鬼呢條武裝叛亂罪咩

通常告唔入(因為無證據) ， 但用意係至少捉你坐幾年先審

就算喺香港真係有‘犯事’，但喺大陸拘捕，仲是但加條罪？咁即係一国一制啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

標題用「承認嫖娼罪」好過「承認嫖娼」

蘋果日報

仲知係黃既就肯定唔會犯事，有既都係政治檢控

男既屈你嫖
女既屈你做雞
大陸文化，謀殺咗你人格
然後所有人都話: 佢做雞架，做雞既人，佢講野你都信?

source? 無就係你屋企人係果度做雞， 你做扯皮條

叫雞就叫雞啦

班五毛屋企所有女人都係做雞， 男就做龜公， 咪以為所有人都叫雞

做乜咁多人spin去有冇call g?
就算佢有call g係咪代表佢deserve酷刑?
重點係咪應該討論懷疑跨境執法/國安扮港警/港警幫手捉人上支那?
定打中咗春袋所以要人spin走佢

tyitui

點解咁多人未block你條死五毛咖

叫雞比人捉既理論上係斷正同隻雞一齊捉 會除哂衫坐係到同手指住個condom
依家仲討論係唔係叫雞 一係啱啱訓醒 一係就帶風向

西九龍站內地口岸區
本來係香港地方

遲下坐東鐵訓着左
到總站比人叫醒你已經送左中啦

呢個post引咗好多五毛入黎

清你唔明我寫緊啲咩

1。微佢老母咩，呢度香港黎架，我使唔撚使理上邊個14億生蕃信唔信呀。唔好當左支那個套價值觀係中心啦唔該。

2。佢有冇叫雞由始至終都唔係呢件事既重點，你係要有個前設係佢冇叫雞，所以佢講既野就可信，呢個想法正正就係跌左入去支那套思維。

3。件事好明顯都係支那政治檢控啦，係高鐵站拉人，再加酷刑對待政治犯。

係咪理解能力有問題
點理解成認左嫖妓就唔告武裝叛亂？

睇過話佢叫雞條片
我都信佢叫雞係被人屈

淫蟲，慳啲啦
柒出國際

在拘留期間見到一群香港示威者

哩樣好緊要，幾十條人命

未臭係
一路以黎支那捉人叫雞都一定係呢個模式嘅片
冇都會特登拍返
今次求其掉條濕鳩cctv都咁多人信果下好笑

Blocked
蛋頭
#258661

他形容自己「冇得返轉頭」，在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向，未來想幫他們爭取權益。「我唔將件事講出嚟，會對唔住自己，會一生後悔。」他盼藉此喚起國際社會對香港失蹤人士的關注，憂心有部份人士在內地遭國安秘密審訊。
我關注係呢段

開twitter 喇各位

其實Simon自己係咪已經俾英國consulate當咗做condom ?
如果係嘅話揾美國consulate general嘛

係！
唔係咁做點 cap 錢 ?
啲人工咁低

1, 你估佢拍片淨係比香港人睇咩，係比全世界睇，包括14億人
2, 我叫你唔好講【就算佢叫雞】，就係唔想你跌入支共圈套，因為一定有人講: 咁佢叫雞就點點點。所以應該係直接講: 佢無叫雞，係老屈，係捉示威者滅聲。所以唔應該去【假設佢叫雞】而比位人入。
3, 係人都知，除咗五毛，同d蝗

唔好翻黎啦，屍都冇

一、佢有冇叫雞其實唔重要
二、正骨又冇犯法

又一隻5毛

仲未見佢放片出嚟嘅？策略王電視

揼骨場嚟嘅

冇雞叫
打錯左

人哋心戰係咁
咪blame the victim

重點洗版post ma

他形容自己「冇得返轉頭」，在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向，未來想幫他們爭取權益。「我唔將件事講出嚟，會對唔住自己，會一生後悔。」他盼藉此喚起國際社會對香港失蹤人士的關注，憂心有部份人士在內地遭國安秘密審訊。

好似有10幾個後生仔女著橙衫企係到 叫佢地舉高手 仲串佢地唔係輝港旗果時輝得好高咩

咁如果佢真係有叫雞係咪就代表佢講關於酷刑對待同見到有港人被送中就唔可信? 根本由始至終都唔應該去圍繞佢有冇叫雞呢件事上面。

屌。。。再講落去都變左好似我係咁講呢樣野

竟然有人揀寧願信中共都唔信鄭文傑真係好好笑。中共成世未講過一句真話

推啊好擔心捉左上大陸既手足

正骨場啲阿姐邊會有後生咁重口味啊

照你道德標準咁睇, 世界上有超過一半男人人格破產, 女人做雞都破産

條J比大陸雞含過
武裝攻擊中國國民

我唔想知佢有冇叫雞
我淨係想知手足而家點

嗰間真係冇

共產黨既做法係
屈你A事實，影響B事實可信性
五毛帶風既做法就要你承認A事情
所以我哋根本唔需要去假設A事情係真
直接否認A, 講出B先係正確做法

你知你頭腦清醒，但五毛就係要去帶風比d頭腦唔清醒，就會話: 咁好多人都話佢嫖，咁好明顯佢唔信得過啦。

所以我哋無必要幫五毛【就算佢有嫖】
直接講: 嫖你老母，依家係酷刑打示威者呀

無錯，做乜成班spin哂去有無叫G度？

藍絲廢老咪信
好多連雞場都未必真係去過果d
淨係係公園派錢比娜娜

，

照你估算世界上有一半男人係叫雞，所有女人係雞數學家

條片只係影到佢出現過響一個按摩場所

一來佢係咪自願已經成問題

再者出入一間房係咪就等於叫雞

收皮啦風向五毛

最近聽聞有手足返去
又查手機
比5，6個人恐嚇
刪左好多相
無咩事唔好上去

但係一定係當場拉
無可能返到香港西九先拉
擺明乘機挑戰一國兩制

早就有 gei maan gwok on 嚟香港影啦

咪係
你人係佢手上
佢地要你打開個屎眼同2400個黑人直播做愛都得啦

支那公信力低到爆，佢唔講都知佢俾人屈

坐幾年出番出嚟成個人都已經殘咗癡呆晒

手作仔叫非法性行為

都唔係嫖啦

清我明你講乜，我亦都認同根本唔需要理A有冇發生，所以更加唔好將A同B講到好似有關咁，唔好令人將A同B掛勾。

如果用清你既講法，直接否認左A，假如將來有更多證據證明A有發生咁係咪正正中左個圈套係連帶B都有問題一樣。我地由根本既語意思維上分開A同B,唔好令人覺得A同B有關係，最簡單就係直接講B，無視A啦唔該。同俾共產黨洗腦既人要咁講，同自己一樣要咁講，語言影響思維架，點樣講件事會好影響自己點樣諗件事架。

所以我好認同你最尾個句：嫖乜撚野，依家酷刑，同送中呀！

信中共定信佢？
咁都唔識㨂？

皇室假期大把大家大細去啦
咪又係鬼崇機

真係被叫雞

佢想拉你, 你又有價值既咪拉你啦
大陸不嬲十四億人都犯緊罪架啦

你認為A 同B 無關係, 所以你思路係清晰,
但中共既目的就係要令A 同B 有關
你唔認同A 同B 有關, 但有一堆戇鳩會覺得有關,
所以根本無必要去認A, 去證明B
你承認咗A, 然後講B係事實, 有琟戇鳩會覺得有人認同A, 所以B 可以推翻

既然A 同B 無關, 何必要承認A, 直接講B呢件事

大既正骨場都有, 中細型既會無.......
議事論事, 唔係評論鄭生有無嫖

1個月去幾次有無咁多正骨揼

咁緊係信Simon
只係想知點理解成認左嫖妓就唔告佢所講既武裝叛亂

呢度係香港，有言論自由，可以討論
唔係支那，支那官媒講乜支那仔就信乜

國安到現時為止都仲係主動手法好乾淨，要等佢犯錯先現形。

呀蛇叫雞你最熟啦，不過人哋有公務在身、仲要以英國領事館之名返大陸，你估個個都精蟲上腦咩

拉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實廣東人講廣東話都幾純幾似 唔係真係咁好分

弱智真係唔好上來比人笑

唔俾真揼骨嫁戇鳩?

推 鄭文傑你要好好保護自己 一齊等睇香港重光

痴文宣=武裝

Blocked

國安在審訊期間展示他到過連儂牆的相片

[轉貼] 揭開淫魔鄭文杰嫖娼之謎

lol....其實我一直都係表達緊無必要去理A有冇發生。。。

除便。反正有人唔同意你嘅觀點就睇怕一定係錯
其他人只要夠擔講句見解唔同嘅野或者指出一啲你唔滿意/唔啱聽嘅事實/疑點就一定係五毛或者分化撚。

yes

cctv片影到有小朋友添

因為中共覺得男人認妓嫖仲衰過認叛亂
認咗嫖妓 出到去講咩都冇人信
暫時呢單係第一單 case 控制失敗
相信下個 victim 就冇得再揀了

講個虛構例子, 你自己試下代入
你係運動比賽拎到冠軍, 然後共產黨話: 「你係濫藥習慣, 比賽前你有食興奮劑比賽., 所以取消你資格。」
你會講邊樣:
1.「我無食興奮劑, 你老屈我」
2. 「就算我有濫藥習慣, 都唔代表我比賽有食興奮劑。」

共產黨既目的, 就係要將2件事拉埋一齊講, 你可以覺得2件事無關, 但係共產黨就係要說服大眾, 令2件事有關。
如果你講第二個答案, 有人會覺得: 「嗱, 佢自己認咗有濫藥, 我就唔信佢無食興奮劑。」
所以, 如果你講第二個答案, 其實係幫助緊共產黨去影響緊一班, 增加緊佢地既認同感。

我知道你講2件事係無關, 不過政治上, 就係會耍呢D 賤招, 有好多人都會比呢D 講法影響到。

去到第10頁都仲討論佢有冇叫雞已經正中中共下懷，就算你地唔信，改到風向已經好成功

抵毀政治犯人格係中共用技倆

重點係佢證實到有其他香港示威者係中國被扣留

重點
國安
連農牆
721
有其他示威者

「在拘留期間見到一群香港示威者，但現時已不知道他們的下落及去向」

核彈 推

武裝叛亂死硬，寧願認叫雞啦頂

仲洗乜送中丫
根本一直都已經送緊

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

都唔會等過關拉啦

經過咁多事，一味信政府既人，重要係大陸政府既人，你覺得佢地會醒咩？嫖妓唔好咪藏毒囉，而家黑警都老屈市民非法集結同藏械，明眼人就會睇到哂

上年的事今日先有人講嘅喂...
話就話1.1有大遊行但唔使咁慢嘛...

Pish

骨場黎架咋

個場一家大細都去 正骨場黎

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

你叫佢讀 APP 依個字就會分到
同埋香港人講野咁多英文 冇乜可能分唔到
Send個email vs 發個電郵

仲有文化差異 生活習慣
有d野你唔識就會叫人google search 下 但大陸會係上百度搜尋
仲有po ig vs 發上朋友圈

依d真係呃唔到 唔係口音咁簡單

咁呢個當然 但要避開其實都做到 例如話

你用電腦比寄封信我

貼上去比大家睇下

你唔識可以上網搵答案

當然講得耐自然會分得出 鄭佢係香港人 比人搞左咁多日 其實我信佢個判斷 只係對方未必係港警 因為毅進把口唔密 無可能比佢地知國家機密

簡單講 點解國安部一定無香港人？ 佢香港一定有基地 亦一定有香港人做情報人員

你當光頭劉蛇之流死㗎

cls

#SS
#Gestapo

Tui

推推推

總之唔返大陸保平安，信大陸一成都死，正垃圾國家嚟

大大力推！！！

又一個流亡手足
我希望煲底相見係可以見到所有被迫逃離香港既手足

用15日拘留可換取可能10年判刑，你信唔信

用15日拘留可換10年以上判刑，下次巴打返大陸比人拉認叫雞好喇

仲記得格離EPC班五毛見到單新聞時點樣打哂飛機

要P條片出黎幾容易
下面13億賤民信就得

其實叫雞係香港人眼幾時變左十惡不赦概事？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

真 根本好多國家性工作都係合法

你應該未同過廣東人傾計
兩邊accent同用字係好唔同

夢見呀柒頭

講到明，有好多人被送中！！！！大家總可以忍？

返大陸嫖娼又如何？ 生理需要。請專重別人個人選擇。嫖娼不是免費的。自由社會。没有嫖娼的社會，會有更多強姦案。更危險 ！ 不割席，不分化！

香港人不嬲都講 笑貧不笑娼

呢個post好多5毛，證明我地要大大力咁推

係叫雞 當場拘捕佢啦
洗鬼等佢返到黎西九再送中咩
捉咗人十幾日先放條片出黎話係叫雞
十幾日點砌都得啦

從來國安都係咁做法

仆街了,可信度高

推爆佢

唔係斷正你講乜都無用
仲要果間係正骨場
你條片影唔到佢有性行為連飛機都無打